點樣等一個唔會等到嘅人

會路過，但唔會停留
等一世都等唔到
你唔係佢嘅目的地

你追唔到 只可以睇住佢走

佢唔係走，佢會喺附近徘徊
但佢要去嘅地方太多
我只係其中一個

過客

等緊
我唔想等耐何個心要我等 唔俾我move on

屌你老母醒下啦
who fucking cares 你呀
走啦

我日日都屌自己
唔明點解自己咁撚廢

等佢係我既事 唔需要其他人指指點點

咁點解要等

有第二個更好嘅你就會忘記佢

旁觀者ching

我冇得揀

好撚憎啲social撚

咁撚夜都唔返屋企
出街出通宵
都唔明有咩好玩
同fd傾計傾唔傾到咁耐呀

利申冇朋友

我喺內心屌爆你

晚晚都咁夜

冇 走啦

冇乜春

永遠都醒唔到

等唔到就等唔到架啦 收皮算啦

轉gay有轉機

係既 等緊佢出現

屌你老闆我唔撚等了
咁夜都唔返嚟
唔鍾意所有有朋友嘅人